
Есть список пользователей Github, который можно изменять. 
Нужно сделать страницу, на которой показать 10 самых свежих (по дате обновления) репозиториев этих пользователей. 
Сами репозитории нужно обновлять каждые 10 минут.

Чтобы добавить значение токена для увеличения рейт-лимита, используем команду:
docker exec -it -e "PERSONAL_GITHUB_TOKEN"="github_value" github_repo_php_1 bash